林奠出嚟送自己中未？

而家有人因你而死，仲唔快啲出嚟交代同安排幫自動送中細節？

屌佢老母 死柒婆
太古巴打安息